重po 撐港台，唔係得頭條新聞，仲有五夜講場，但係冇乜人推

好多人話撐港台都會諗起頭條新聞但係每一個禮拜一至禮拜五嘅夜晚11點至12點都會有五夜講場。

五日入面每一日分別同大家講吓哲學、歷史、社會科學、經濟同埋科學，但係可能因為係夜晚嘅關係所以冇乜人留意。

跟住落嚟我想推薦啲同香港有關嘅片咁對大家得閒嘅話可以睇一睇亦都希望可以繼續支持香港電台。

歷史係咁話：

聖主如天萬物春

以暴抗暴真勇武？

學人串社科：

民主可以當飯食？

言論自由大曬咩？

法治已死？

哲學有偈傾：

說說法治

.
勇武和理傾

是誰殺死了法治？

文學放得開

我反抗故我存在

族繁不及備載，呢個系列已經由17年去到20年

三年入面都講咗唔少關於香港甚至全世界嘅一啲歷史科學或者其他林林總總嘅知識。

#香港電台 #五夜講場

整理自

當收音機聽係好好嘅節目黎

推

push

除左頭條多人講下，其他真係無乜人睇，咁搞落去，隨時被摺

推呀